有無滷味店/燒臘店介紹

和你eat得兩檔

溶基
沸滷嗱

元朗忠輝
天水圍天天

大埔道近油站，有間好出名滷水店，但有兩間唔同名，究竟邊間先係正宗？？？

西環 波記

黃店？

係 鋪頭入面貼咗文宣 同埋學生食有平 多餸多飯

新蒲崗友利坊

藍田 強記